見到咁好想喊

知道連登有好多能人，想問下今日犬既所作所為可唔可以向國際法庭投